利物浦贏歐聯 古仔都有獎牌？

巴西球星菲臘比古天奴，今個冬季轉會窗以1.6億歐元轉會費由利物浦轉投巴塞隆拿，還聲言轉投巴塞「是為了贏得歐聯冠軍」。不過由於古天奴曾於分組賽為利物浦上陣，故周二晚他不合上陣資格，只能眼白白看著他所謂的「偶像」美斯，帶領巴塞兵敗羅馬於歐聯8強出局；反觀紅軍已習慣沒有古天奴的日子，前線「三叉戟」威力強勁，周二利記更作客反勝曼城殺入歐聯4強，捧盃呼聲日漸高漲。

賽後古天奴自然成為不少利迷的嘲諷對象，「古天奴做了最正確的決定！」、「這是鄙視讓你成材球會的結果」、「古天奴你還看不起利物浦嗎？」等。不過亦有「心水清」的球迷表示：「古天奴還有機會奪得本屆歐聯冠軍，他是巴塞唯一未被淘汰的球員。」根據英國《太陽報》報道，古天奴曾為利物浦在本屆歐聯分組賽上陣5場並攻入5球，而歐聯冠軍將會獲發40面獎牌，由球會自由決定如何分配；若利物浦最終能捧走歐聯冠軍，相信亦會向分組賽出過力的古天奴，送上一面歐聯獎牌。

都唔知要唔要好

睇到都覺得尷尬

周二利記更作客反勝曼城殺入歐聯4強，捧盃呼聲日漸高漲

同真馬拜仁都好大段距離WO

6 times!! 6 times!!

叫埋佢黎一齊領獎啦，冇功都有勞，利記是有人情味的

買兩邊

保底有西甲先啦
利得個4強就串柒柒

足波界華利祖
又係巴西仔
湧猗是但一隊都有指環

帶領巴塞兵敗羅馬於歐聯8強出局

足球上帝

報紙佬⋯⋯

對羅馬叫做好小小 對皇馬同拜仁我真係唔知講咩好 只係辛苦一場仗

三冠王古天奴！